天陰陰，仲要係星期一，好唔想返工呀 !

好辛苦呀

日日我都唔想返工啦
慣了

就快痴線

諗起又要追quota真係想撞個頭埋牆

仲有個隻死人雀嗌到好似嘲笑我咁